隻玄鳯好似禿頭。。。

有無人養緊？佢係咪禿頭

係
雀似主人型
即係樓主都係禿頭種

近親繁殖，會咁樣，同埋佢係唔係唔多舒服

係咁震，應該好凍

係, 所以好平, 多幾年面仲會有紅班

比另一隻蚊曬d毛 ？

我養過
我果隻都係咁，禿頭
同埋少少事我驚都震曬，好細膽，毒撚咁

不過睇落d毛好似好污糟咁

反送中藍絲精選柒事合集回顧

買生髮水比佢

禿了但變強了

一拳超人咩

係咁的 呢隻黃化雞尾天生禿頭
灰色嗰隻就唔會

雀街成日呃鳩人話係bb未出毛